\documentclass{article}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}
\geometry{
    a4paper,
    top=20mm,
    bottom=20mm,
    left=20mm,
    right=20mm
}

\begin{document}
\begin{titlepage}
\centering
{\scshape\LARGE Instituto T\'ecnico y Parroquial El Obraje \par}
\vspace{1cm}
{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{logo}\par}
\vspace{1cm}
{\scshape\Large Emprendimiento \par}
\vspace{3cm}
{\scshape\Huge Trabajo final primer trimestre \par}
\vspace{3cm}
{\itshape\Large An\'alisis de un emprendimiento nacional: \textbf{GoFix} \par}
\vfill
{\Large Autor: \par}
{\Large Enzo Calvi \par}
\vfill
{\Large Junio 2021 \par}
\end{titlepage}
\end{document}
